6000預算求屌醒

6000預算求屌醒

Gpu有錢會再加

其實諗住到時i7平換i7

750W 行SLI?

隻牛係因為怕好似衣家咁唔夠用
換隻大d到時咩都夠推

唔係，個本身低版唔支援sli

換CPU好麻煩,一個唔小心就會彎針
不過等budget夠先一次過買i7-7700K, Z270, DDR4-3000仲好啦
記住i7-7700K冇原裝散熱,最好買頂級雙塔風冷/雙排水冷,等你超頻超多D

如果你唔超,落返i7-7700, B250, DDR4-2400就得,咁你budget就夠

因為衣家電腦死左
局換住先

如果要SLI,底板就要買貴D果隻,同埋最好用850W~1200W火牛
預自己一定唔會SLI,又唔會加插D奇怪野額外用電嘅話
i7-7700K: RM650i/x夠用
i7-7700冇K或以下: RM550x都夠

換衣隻好唔好

16GB G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB

但係衣家i6好似行唔到係唔係

唔該巴打、已改

借位一問
洋垃圾而家可唔可以一戰

外國二手貨

講左你budget問題先

我就當你唔會超頻,跟返你本身預算6000蚊左右,個機箱用舊,可以跟悠二list

除左
1: RAM你可以跟返自己意願決定買咩牌子,DDR4-2400 16GB就得
2: 火牛,你預左裝食電高級顯示卡就要買RM550x

如果你要超頻,要加budget冇得講架啦